有冇人用note5係咁彈vr個apps出來

成日突然彈一彈個左下有個交叉嘅黑畫面出來，好撚柒煩